得170嘅毒撚可以點生存於社會？

我？但係我有女喎

你唔係毒撚

我日日睇動畫同漫畫，出街著公仔Tee喎

鍾意acg唔等於毒撚

問小多士

小多士唔係毒撚
係165型男

公仔tee 邊到買？

我176靚仔有車有樓收租

冇得輸

有170咁高

利申169.9